警方連搬走冧樹都要出post打卡

好on9

我記得之前係心曬消防做 扮咩

好撚共狗黨個雷鋒特色
下次阿婆 輪椅 同cam man 係咪缺一不可

有人工收嫁啵講到咁偉大

黑狗死全家

洗廁所呢

垃圾！！！

重要淨係清自己門口

唔收錢做義工就話抵讚啫，
收人工做嘢就係天經地義嘅事嚟

普通人咁做唔係拉得咩

刑事毀壞政府財產

警察有特權先可以咁做 講到好有心咁

上次輪椅已經假到喊

You guys are well paid for it.

個個打工仔女返工打卡會點？

就黎返工 check email 都可以攞黎威

咁似果d商場清潔呀姐
做果陣要有條友影相證明有做

柴灣嗰個係喺狗屋入面

消防:唔識做就死撚開啦 阻撚住哂

唔好啦，因間有木刺吉親又痛一星期

一陣亂搬亂整
又搞到消防同清潔工

咁揸用到力咩？

掃地都有啦，不過呢張懷疑係疫情開始前影，冇帶罩。

納粹支共宣傳部門全面take over

依家香港仲爭啲街頭橫幅標語，就黎全面形象支化。

屌你老母啦平時都係搵消防做啦關佢尻事咩
一有呢啲就扮自己唔識做

影相就叻

就黎廁所冇廁紙幫手換都要出post了

d口吻講到做義工咁，重建緊另一種形象

影完就快d死撚開, 阻住其他人做嘢

呢啲唔係食環做架咩？呢啲宣傳好能大陸

完全同中共接軌。痴撚晒線，請左大陸人做pr?

全部都係自己狗屋黎

佢地overpaid緊，但講到做義工咁

啫係佢地自己都覺得呢啲係額外工作黎先出post打卡，自己知正職係打柒香港人

又唔見消防會打卡

平時係
以前打風果陣班狗咪縮埋係狗竇
依家要出黎做show

搬冧樹戴頭盔做乜鳩驚棵樹襲警?

平時乜都唔做嘅人先特別會出POST話比人知自己做緊野。

用唔到又點
影完相咪又係放返低等消防搞

已經搵唔到位貢獻，出此下策。比啲面拍手掌啦

做下戲

做到野

正義之師做乜唔出樣呀
等人表揚下呀嘛

搬樹狗

可能只係自己清緊自己狗屋門口
之前識人做懲教都係要自己清理番自己範圍
無人受傷嘅話，消防唔會派車嚟

消防琴晚周圍巡
一句聲都冇出

躝喇屌 垃圾嚟

影完相放返低call 消防搞

用狗棍一下打爆啲樹啦

呢d 唔係消防做嘅咩？ 宜家鬥搶風頭？

消防: 影完未? 影完我要做野

當自己義工咩屌你老母

胡椒球槍呢

On9 醒目啲用電鋸啦
為打卡而鋸

Facebook 使用率大升 股價可能升

搬樹咁重一陣會唔會爆痱滋？

啱啱先見到架狗車坐住3隻肥狗玩電話 搬樹？車都無落啦下次成條片拍晒呀嘛

留名睇同消防合照個張

依家呢班垃圾賤種要周圍拍嘢做宣傳 賤種狗點洗都洗唔白架啦

個名臭晒，梗係要做返啲好事

扮工姐
出兩嘢力 渣下流灘又夠鐘收工

我打完風返工係咪都要打卡出糧做野都打卡咩玩法

同上面嗰張係同一個仁黎
霞姨係咪唔夠演員用。。。

好似同一個人黎

成件事好on9, 不過真係呃到善忘o既人
等人覺得狗隊入面都有好人, 就好似上年6月都有人覺得狗隊/黨鐵前線有黃絲一樣

好似洗碗阿姐洗完隻碗都要放上Facebook打卡

咁粗用線鋸家咩 用斧頭la不如

呢個山竹架

明顯扮
鋸到天光都鋸唔撚到啦
毅進狗真係冇腦

搶食環d野做

屌成班無出糧㗎

以後係咪我打工要一邊自拍一邊話自己貢獻社會
Po IG FB hashtag 一大揪唔做乜春嘅嘢呀

呢把鋸到聽朝都未必鋸得完 分分鐘斷鳩埋
做戲專業少少好嘛 臨時演員都係演員

下面兩張相同一個位同一棵樹喎，換個角度當新相？

有冇綠卡架屌
唔係人人都做得架Wor

有冇人用呢啲手鋸鋸樹呀
做戲都專業啲吖

過街老鼠擦存在感

屌你灣仔唔同角度影多張又當係？

平時唔係消防做既咩
之前搬路障又叫消防搬
而家又搶出黎搬

嗌返句「上返行人路 屌你老母」咪得囉

慳水慳力

你收左人工架喎

You are well pay for it

屌你
呢4張野全部係狗屋附近
柴灣個張仲要係入面

用線鋸?打算鋸到幾時
有少少腦都電鋸啦

狗就狗啦

警你老尾方

因為佢地已經無好野拎到出嚟

最底嗰兩張，喺度擺post ，同一個動作，唔同角度影

好有中國公安出文的影子

諗起馬田上次山竹真係試咗

當自己做義工

做份內事都要人讚係天荒夜談

721 唔做野 依家走去執樹 on9

個頭7撚仆街

push

專業少少啦 呢把野點鋸

想同解放軍爭飯食？

平時乜撚都唔做，而家做多左咁多，仲唔打卡？

醫生睇完個症係咪都要出post講

睇嚟我返工出封 EMAIL 俾個客都要影張相SEND俾我老細睇

聽日鋸唔鋸得完

消防：今次我地要盡量低調，我地睇住食花生得架喇

義工呀？
屌你老母

黑警係咪以為電鋸淨係要黎打喪屍

影相唔係會阻差辦工咩?

唔講以為你做義工唔收錢

點解唔係壓住一件，然後話警方無懼風雨、不怕危險、勇字當頭、馬革裹屍、死而後已....................

職業病？

做埋消防嗰份? 做乜撚嘢

扮乜9, 事實係消防拎電鋸鋸斷佢

有咩問題？
我隻狗識自己去廁所
我都覺得好開心，仲影晒相出ig post啦

樹幹唔會用拉鋸囉，樹既分枝先用
班狗真係弱智唔係扮架喎

天鴿同山竹果時又唔見佢地搬??

落手幫手啦影

灣仔同一個位影2張

全部都係為咗影相而扮嘢即
影完相之後,就推比人去做

山竹好似有

好撚辛苦曬喎屌你老母

如果消防員都係咁就唔使做啦

人地一日走幾多轉呀 有無好似班狗咁乜柒都POST出網呀?

點解唔用指甲鉗

這就是黑警

灣仔嗰張係咪完美演示出搬完左，再搬右既 幾米思路

真係向左走，向右走

擺好POSE！

影完相應該放返低之後call消防

幾時出post摺被

但冇打卡呢

解放軍式做show

灣仔嗰兩張肯撚定係擺完pose就走冇搬到
嗰個尺寸仲要啱啱冧落嚟咁多水份
冇可能3隻狗搬得郁

利申：做樹木相關行業

班傻狗打卡走抄牌兒燈仔先會forget forgive 㗎

澳門既水炮車同銳武

非吹奏，其實澳港都係一擔擔，不過人地識做show多啲

唔禁住棵樹都鋸到

個朵臭晒啦

識用就用餐刀

It’s your fucking duty.

White collar wouldnt send a tweet saying that he just finished typing a document

八婆乸形

㈠應先拉起横額
㈡高呼口號
㈢映相或錄影
㈣開始工作或救人
市民分開2排熱烈鼓掌。

紙皮都得

論做show，澳門克警叻好多，識用銳武斬樹、水炮車洗地

you are well paid for it

dklm 推呀叔反人枱都要打卡呀仆街

廢人平時肯定冇勞動
鋸都唔識揸

屌你老母，冇糧出㗎？！

做咩做埋消防果份

柴灣果到咁似狗屋嘅

影帝上身

打露宿者呢？
唔通叫清理街道？

著住套制服你係收緊錢架

30k 搬幾條柴

明顯用唔到 係純影相 最後都係消防搞

垃圾狗隻

突破盲腸

消防工作範圍？

阿sir做野唔使你教

港女化 笑撚死

黑警平時返工都可以做求期理由

扮咩呀, 算啦

係囉 睇下份糧先啦

佢意思係平時負責果啲人就無做野？ 傻尻

連鋸樹都唔出樣

有機會呀

ok 呀

做多咗

柴灣果張真係狗屋入面黎

係囉 電鋸失蹤

經典圖

黑警真面目

呢個正

全世界真佢一個要返工咁

有出人工應份做
點解講到額外付出咁

智障

平時做得衰野多

最阻住地球轉就係死黑警

講真. 以前狗警點會出咁多依啲post打飛機架
依家成日出咪因為佢地都知道自己唔受市民歡迎, 咪要做下樣打下飛機

灣仔影兩張嘅喂

依張好似係上年

搶人地份工嚟做並留下罪證

收𨶙咗人工做嘢有咩好影

屌唔撚洗做咩

警察真強真英勇
消防員呢？有什麼用

憑實力搬，點解唔領功

唔怪得721唔見人啦

搵唔返條片
上次山竹之後個朝早
成條亞皆老街d交通燈熄晒
啲popo淨係顧住清理西九龍警署門口啲冧樹，唔理交通

三條友踎低扮商量搬唔搬好呢
影完相
都係唔搬啦

以後大家返工 要影低自己做過既野打卡

sales:我sale到人買野 合照打卡
文員:哇屌 又完成一個program
地盤:屌你老母 窮呀!
老師:今日教xxx課

愈係克人憎既工
先會係FB出咁on膠既野

例如保險狗

唔打卡做黎做乜 咪無人知

開始學大陸，做乜9都個影張相，出個post , 感動13億人，特區最美的人

仲要係我出糧俾出, 出完糧仲要多謝佢咁

警: 我哋影完㗎喇，麻煩哂，交返個場比你
消防: ok

上次山竹打風冧樹返屋企條路塞左
第一架到場既狗車係望左眼掉頭走
最後個幾鐘後由消防清理

因為擺夠四張先砌到一幅
但係又唔夠相
所以灣仔同一樣嘢影兩個角度

佢哋心諗
屌你老母快撚啲影完啦
冧住雨咁唔舒服

呀婆鋸樹皮返屋企食

呢個真係經典
For新會然：呢張係山竹

影完放番低，上車

鋸天光

就算係用手鋸
工具都用撚錯
抵佢讀毅進

影張相未又係等消防黎做，唔好扮野啦

好威

推有關律政司撤控事件，Twitter可唔可以幫手推下 - 分享自 LIHKG 討論區

2047 年佢應該會成功

垃圾

哦過兩日返工換水都可以係新聞

你唔記得山竹果時用刀仔鋸大樹咩

真係好廢

收銀員：今天我盡責收了熱心客人的金錢，使他買到了雪糕，他的快樂使我深感幸福

地產妹：經過多翻扶戰，憑我雙手打出一片天，為客人購得個安樂窩，我也為他高興

倫敦金經理：在世界，金融市場是很大競爭，很好客人信任我，授權我管理他的戶口，為他的財富增值，有美滿人生

垃圾PR

推呢個

有心做就call消防用鏈鋸算啦
人哋用鏈鋸鋸完3/4棵佢就算用啱手鋸都鋸唔到一刀

G持

一個月4 5 萬 搬幾棵樹好叻咩 死廢青

可能係影一影相
跟住交番比消防做

就番準時番工都要影相

但馬田鋸左好撚耐喎
比班狗做仲要嘆慢版乘多一點五倍時間,仲唔鋸撚到第朝

幾時有火災又埋去幫手囉, 如果夠膽

- 因為已經冇任何嘢可以攞分
or
- 因為要轉向內銷，送去強國洗腦

想知呢條友仲有無做狗

越黎越中國特色

入黎就係睇呢張

幾時影埋幫呀婆執骨

求回帶

交完戲就call消防

咁大棵野直接搬呀？
做show 都用下腦先...

呢三萬隻傻閪

玩到咁消防真係嬲左...

吓？我今日都要番工啦
洗唔洗出post話我風雨不改，貢獻社會呀？
垃圾共產黨公安

諗起呢幕

學埋支那啲衰嘢

其實你哋再post都係同人講你哋係弱智架咋

當人on9

一定電鋸啦，見過幾次都係，而且未見過警察做囉

好!!! cut! good take

收皮啦 消防做事你地係到扮野打卡

就黎返工打卡都要打卡 on9警甴 無糧出架？毅進仔3皮野唔係執樹執屎 唔通出糧比你打市民濫捕濫暴強姦殺人？

影完相咪又係留比消防搬。

30000個裡面總有白警的

份內事都要POST上黎呃LIKE

咪學埋大陸啲衰野

睇有線新聞
唔知係大澳定邊度
要市民自己揸艇 同埋 消防周圍巡邏
完全無提到三萬thanks

鋸到嫁
手拉鋸

但係鋸到一半先影相啦好心

諗起山竹有個呀婆帶餐刀鋸樹

學足晒大陸啲做假公關

導演一嗌cut
就即刻放低啦

叫棵樹行翻上行人路咪得囉

有賊唔撚捉走去執垃圾

要比pr寫稿啊嘛，係咁

灣仔果兩張唔同角度以為兩個唔同地方？ 打完卡咪又係走

請個2雞幾掃街

唔係消防做嘅咩🤣🤣🤣

做樣都搵多個人拉另一邊啦
不過都係個句啦
精神D，臨時演員都係演員嚟

不撚嬲冧樹都唔撚柒關你啲黑警事唔好喺度掂一掂棵樹就話自己搬啦 屌你老母死黑警

同消防爭野做
幾時入埋火堆救火呀=]

習慣左o係微博圍爐取暖

原來兩年前舊相黎

上返行人路
上返行人路
上返行人路
咁咪得囉

天光鋸到天黑

好似我以前去啲機構做義工幫手果陣影嘅（扮做野）相

堵路阻礙交通
警察清走垃圾

popo出po

仲可以無限ot

學晒大陸野

ISIS 好少做PR 架

721 where are u??

以前一腳就踢俾消防

影完即走

你有出糧架

應該話八號風球下 警方搬樹十里馬路不換肩

on9
出糧㗎 人工包

721去咗邊?

係香港幾十年都未見過

重點搬個啲樹 幼到咁都要兩個人搬 廢到

手套都唔戴, 都係假野啦。不嬲比消防搞

冧林阻路傳統處理程序：路政啲判頭用電鋸鋸細，放埋一邊避免阻路，等用夾車再夾走

新程序：等警方打卡埋位影相，放fb 作文，最後先放判頭埋位做野

唔叫消防做啦咩？啲樹好重架喎
狗邊抬得郁架
一陣冧樹又汪汪叫要消防執手尾呀

洗5000萬請PR公司, 原來就係影幾張相打卡

戇撚柒鳩

自從 2019/7/21 之後
一講起警方
就一定係諗到
元朗站背住鏡頭走緊既狗 & 同白衣恐怖份子搭膊頭嗰張相

唔駛諗住洗走記憶啦

自己行上垃圾車啦

啲樹邊個斬先

嗰陣好撚多人幫狗講好說話

影完相，推返俾消防

全Post 第一張真相

呢d野有消防做
咁撚得閒唔去查721

屌得張圖
可能本來都係消防搞掂晒行開左一陣準備野運走碌木，黑驚見無人就行埋去做個動作打張卡

唔係張圖寫住疫情期間咩

符合 国 情

黑狗食屎

灣仔果張擺明擺POSE啦

警咩察呀，差人差人，雜差黎炸